有親戚嘅兒甥係黑人

佢俾張相我睇 咁真係好撚黑 我就係咁kakaka笑
佢話you are racist
咁我問 what is your nephew black
佢話 because his father is an american nigger
跟住我笑到癡線

更正 why is your nephew blackwhy 先啱

笑點係邊？

黑色好吖...襟睇吖嘛

天生示威者

人地心諗我係美國人
你係支國人

連登始終都係有一班仆街

有時喺街見D肥婆同D黑鬼生左D仔女,D仔女完全係黑人樣唔似MIX,D黑人基因都幾勁

有乜咁好笑? 攞人地膚色開玩笑smh

nigger

笑點係nigger 呢個字本身已經帶有歧視意思

哈哈哈

或者我打出嚟係唔好笑 但當時我真係笑到趴喺到

咩事

個親戚話樓主racist
轉頭自己講nigger (非黑人話人地係nigger帶有歧視意味)
咁都唔好笑咩
定係你地睇唔明

但自己人本來就會叫大家做nigger...

但如果係親人咁叫自己友，好正常...

sor㩒錯咗負皮